[集思廣益]警察辭職後可以靠咩維生

其實而家警察咁惡撈，正常有得選擇都唔會繼續做。未見有離職潮嘅原因好可能係警察認為自己無其他搵錢維生嘅方法，所以無得揀。

大家巴打有無咩諗法，可以比考慮離開警隊嘅人睇到，其實唔做警察，都仲可以做其他野搵到食。等佢地可以下定決心離職。

拋磗: 最揀單揸的士，如果好似警察咁嘅工時，搵返兩三萬其實唔難。

做洗頭仔囉

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

直接做狗

係香港邊會揾唔到食？

大把工有手有腳就做得

地盤

unun腳射半日王逗兩三皮
仲要年年升 出面邊到搵

古惑仔

真係冇。
咁嘅學歷咁嘅人工
所以先咁多人唔出聲。
如果唔係為生活，我相信香港嘅聞主之路可以行得更遠

計返條數，做得咁辛苦，又要埋沒良心，無尊嚴，無社會地位，其實收咁嘅人工係好低。

😶

其實好多警察都係u grad

跟車 地盤 藍領

轉做啡色衫或者黑社會🙌🏻

1白狗1藍狗6便衣狗集思都舞唔掂架唧車，我都想知

其實出返黎考其他紀律部隊一樣會收?

解款員 送貨 技師
健身教練
按摩師父

按摩師父有得諗，分分鐘遇到個索女客可以抱起來屌。

去打拳啦咁鍾意打人

學歷低係現今社會根本無bargaining power

做乜撚都多過做黑警啦

U grad有乜撚用？
工作經驗0, 由零開始囉，但有幾多人會？

同一般政府工一樣，入左愈耐時間就愈難出得返黎。

但人工好福利又唔差，最緊要穩定。

班散仔最睇唔起啡色衫

一線之差😏

坐監唔洗驚無野食

死左去就最好，對社會百利而無一害

有d會考其他文職

其實滲透得好勁

例如：JC/HO...

甚至聽過考到EO

考其他部隊就未必會收

入面八成都係毅進啊傻仔

香港赤眉兵

商人

應該只能做番老本行: 黑社會

新政府僱傭兵

推個老婆出黎做雞應該有幾多連登仔會幫襯

推佢老婆出黎做雞

就係果一線
好撚慘，識人做過啡衫，新入職藍衫都睇唔起佢，佢後尾轉咗去做ACO，受EO氣都好過受班毅進仔氣

做我屋企隻狗
提供狗糧同狗籠
每日會落街散步

保安

做鴨，做看更

流浪狗

有啲人良心好廉價

班人一定搵唔返呢個數

好養唔養 養雜種狗

認真答你 其實香港人可以組隊民警
削弱警賊正當性
同埋合理化抗爭武力

如果真係有警賊係想辭職 我地可以吸過嚟
烏克蘭有退休軍人做教練
其實我地都需要準軍事化訓練

但我好懷疑會唔會有警賊倒戈
對立面太勁 我覺得罷工嘅可能性大好多

啱

廣西桂林狗肉節

黑社會
民建聯

佢地咁撚廢 做學校校工囉

導盲

保安師

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

散仔咁既學歷做警察薪酬福利俾多佢
有手有腳咪搵份同自己資歷相稱既工囉
唔洗旨意再有做阿蛇既優越感
最相近職業：保安類別

送都唔好屌呀巴打，成堆癲雞下下話要打死人姦到人大肚，質素咁低屌佢都侮辱咗自己條J

U你老未咩！
出得來行藍衫果的大部份都係毅進仔，反應慢又遲鈍比人問2下就係發撚晒老皮！IQ唔夠好EQ離晒譜。

維咩生啦，死撚左佢算啦
垃圾

靚仔少少的咪俾劉公子之類的有錢人
映下咸相囉

好多警察係u grad呢句over左喇
但咁又唔好咁唔公平

近五年請既散仔

20%係u grad
80%係非u grad (毅進、Asso、HD)

不過毅進佔成50%都唔出奇

純種狗梗係好食好住養住喇
雜種狗求其啦最緊要係佢平時鍾意做咩可以照辦煮碗同佢一齊做嘛

毅進仔辭職梗係拿拿林去讀返個 degree....轉白杉 繼續做狗

班食屎狗日日飲尿食屎咪得

至少做番個人

動物醫生

做黑社會應該搵番差唔多

做黑社會囉
依家都已經係
又香蕉糖又wave

出唔出到2萬4一個月先，每年要加兩次人工

乞衣

真。有朋友都係做太耐走唔到。
唔係為養家 真係走左好耐啦

咩叫“好多”，有冇50%？

無條件健身教練

一齊只練上身

督爆哂警隊內部污糟躐蹋醜事, 再高調集體請辭, 即可搶佔道德高地, 被市民接納, 棄暗投明, 唔再受人歧視, 堂堂正正做人, 甚至可成為民主鬥士一分子

冚家到元朗做腳底技師

佢唔做警察唔做政府工
出嚟搵正常工俾盡咪萬二

專業狗糧試食師

冇裝備打條撚啊

鴨

所以，點樣俾壓力，點樣屌佢地老母，佢地都唔會走
唔洗指望有倒戈，佢地想打撚死我地就有

愈做得耐愈難走，做4，5年成三皮幾野，出面一定搵唔撚到

撈偏

唔洗辭職，直接罷工，錢照拎，野唔做就可以了

輕度弱智

特別係大學生幫辦果堆，本身乞食科既，出黎乞一百年都無十皮一個月

所以我都想像唔到倒戈
罷工我地就可以試下逼佢地

但民警係真係可以做
求其搵啲臂章俾前線戴 已經做到出師有名

代客泊車

返大陸做公安la,一日係狗一世都係狗

法律上唔可行 好似係

食環，好多都係咁
轉過去做主管
人工高好多

入境

睇太多av啦

我又諗起佢啦

做黑社會啦咁好打

無知一問
咩係啡衫？

日日call G

點會唔難 問心佢地值得多？

其他紀律部隊
健身或各項運動教練
各種交通工具司機
水電工
裝修師傅
開舖頭做老闆
私人保鏢
物管

香港地搵工真係咁難？

撈偏囉
黑的 黑Van唔係新鮮事

以佢地嘅資質, EQ，根本就係嚴重overpaid

消防？

返上去做公安啦

personal trainer

體能過撚到咩

唔做警察佢地邊有禁好景

香港人
狗

:講到咁慘咁撚大壓力 點解唔辭職?
:唉 唔洗搵食咩
:屌 姐喺為咗錢啦 咁扮乜嘢講咁多藉口姐,直接講為錢咪唔同你拗!
:我辭咗職搵唔返3萬㗎啦
:如果因為轉工搵唔返3萬一個月,代表你更本唔撚值呢個價!宜家多出嚟d 錢 你以為送比你?喺包撚埋你無人做 要去做狗!

唔該唔好同我講尊重 你要人尊重至少做返值得我地尊重嘅嘢!

人工包埋唔受人尊重

本身都係社會垃圾
本身都係搵唔到工做乞衣,所以某程度上黎講佢地都係冇野輸

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

大把紀律部隊唔撈之後都去做保安、押運同運輸

賣自己啲肉，整狗肉煲

佢阿媽真係慘，
佢老母生著佢，
讀書唔成都算
仲要做差佬

傷害香港市民，保護港共政權

But what if 手指唔齊呢？

洗頭唔請狗

啲物資係狗狗嘅？

做黑社會囉
話哂有經驗
做返本行呀嘛

撈嗰啲囉

法律上俾敲爛立法會玻璃?

其實好多狗轉過去其他部門
特別係一d執法部門

當差果陣搵得多既 唔做多數自己開鋪開BAR

無u grad都考到eo?

街頭賣藝,
扮狗叫,實好多人睇

黑社會

雞/鴨？

唔好講少我真係識一隻專食軟飯, 平時無嘢做就操，大把中熟女養

做鴨

黑社會 地盤 裝修 跟車 車房
大把啦

賣狗肉

污點證人？

工係一定搵到
睇你肯啱肯做
至於人工
你搵唔返三萬五嘅人工即你本身就唔值呢個價

新城市廣場保安

消防算9數

做代客泊車囉

豬肉佬啦

咁仲抵鳩你死u grad走去做啲讀毅進就得嘅工
唔係話你讀邊範就做邊範 而係你讀咁多書 你都唔曉明辨是非 走去做政權走狗

推老婆做雞，或者做番一樣既野收錢做藍絲打義士，只係變左無牌

做狗餅

屌你有性病就唔好傳染人啦 淨係佢哋圍內啲上司下屬老婆咪算囉

地盤啊 保安啊

跟車

Push

男嘅做鴨，女嘅做雞

銀行啲compliance / aml 都興請警察

佢地享受濫權, 變返星斗市民冇哂公權力, 有時唔係錢既問題

大陸同大灣區大把機遇，邊洗同佢地擔心
其實依家屈就左佢地係香港添啊

可以試吓去新雄雞好似聽聞請緊退休警犬開門口

賊

爛仔考左牌變左有牌爛仔
冇左個牌咪做返爛仔囉

條友本身ugrad

妓女

賣老婆入警署

一日為警 終身為警

動物傳心師

可以試吓執紙皮囉

如果人工得一皮左右，仲願意當差，果D就值得尊重喇！

大家唔好嚇到佢地唔敢辭，繼續打9我地先得架

人工高係包埋你要頂到壓力都keep住eq高嗰種專業精神 但班契弟郁啲就喊打喊殺喊拉 對得住份糧咩

男按男就有

咪入SPCA等人領養囉, 過多排無人要就自然啪針上路嫁啦

成立平行組織同正式宣布革命差唔多
雖然睇落唔暴力但實際上都有危險性

無左個權渦

傳出去

如果我地出高價請現職犬做保安
會唔會吸引到佢地
講到尾佢地都係為錢

唔好天真 佢地唔會辭職 不知幾想番工打撚柒你地

健身教練
苦力

未用過 google下都有教學啦

AV男優

狗狗傳心術師

還手果d佢地唔識打

其實佢地覺得自己係維護正義，好有自尊感，無埋沒良心

呢句嘢好 矛盾 ，唔明白

你落街望下d 流浪狗

抄牌

有求知嘅心就唔會撈黑警啦

全撚部都好食懶 不分是非黑白
個閪思想唔變 做乜撚都搞唔掂啦

似係地盤佬求其放喺到

唔使維生
做咁多陰質事 多數會橫事奪命

gapgap聲

做鴨 藍絲俱樂部

去支那做看更

立法會part time 保安

邊撚隻毅進仔偷偷留下負皮啊屌你老母？
話撚錯你啊家下？ 咪撚以為自己份工好撚高尚！
維持社會治安？除部安良？屌你啦，人唔笑狗都吠啊

你肯人工扣50%就高尚喇！
當差唔緊要啊，人工overpaid都唔撚緊要啊！
但可唔可以有返少少良知？
目前你地就係少撚左呢樣野，所以先比一眾市民當你地係過街老鼠。其實老鼠同曱甴都值得受尊重過你地，I cant find the right word所以先屈就老鼠黎同你地相題並論。

賤撚過袋底泥，諗起你地就炆，屌

今時今日都仲係示威心態
仲未睇到香港所有問題係因為支共?
就算講話俾普選你 一樣大把共產黨陰招可以玩
俾獨立調查會清算呢一批黑警 下一批又會上

香港民主化嘅必要條件係支共倒台 / 中國民主化
大家都知 唔想承認咋下話

乞衣
同流浪狗爭垃圾食

倫敦金 地產

佢哋正正經經走下粉咪算囉 學咩人打市民

搞錯晒啦你
做古惑仔係正職
警察先係兼職

上過保安課程，佢話好多狗 做咗一年 拎咗經驗之後 走去做保安阿頭，人工仲高過舊時，又無咁危險，加上後生大把人請（唔知係味真）

做返本行,黑社會

地產狗
敦倫金
黑社會

職賭

黑社會啦 做返自己識嘅野

推個老婆做

街市 - 豬肉佬 賣海鮮 etc etc

做保安，開門比現職黑狗行動

隱喻黎

公安

一堆狗夾份開公司做老闆

食政府長糧，

小心佢見人就咬喎

依家啲雜種狗好多瘋狗症

做狗

CV上面寫civil servant,但學歷得form 6/foundation diploma
咁樣好容易估到做黑警,文員仔都要high dip學歷啦

尋狗

尋廢老

賣屎忽啦
佢地大把師兄賣緊

一個散仔出學堂入職都兩萬幾，hea做過幾年三皮啦，所以當差係一份旬工。

你寫字樓文員仔要做幾多年先有三皮？

一般打工仔係冇得同政府工比，完全冇撚得比。

如果話俾人知棄暗投明唔撈
已經可以寫落CV - achievement 啦
威力勁過讀double degree
大把公司爭住請

基本上你唔係垃圾科
當你係濕鳩BBA 份人唔太on9
你30歲出頭有三皮係好正常

係呀，比起三萬八頂薪既散仔都仲低幾千呀
但你都識講散仔，散仔就算鳩數喇，仲吹奏
幾多人40歲都仲係傷心柴俾人撚
男人老狗幾十歲人都冇下屬要俾人點

仲未計返shift返到退休

對佢地讀唔成書黎講係優差既

鬥狗、隻揪打擂台，等馬會做莊家，班廢老有得賭就乜都唔理
再唔係做食環外判工，專門清場搣街招

散仔大部分唔係大學畢業
多數YiJin仔 中學畢業 或是Hd/Asso

利申 無正式統計 身邊識既警犬都無讀大學

搵向太養

同埋宿舍，結左婚有BB開始計都要排成7-10年
長糧又冇左
真係有咩咁值得吹奏

番大陸賣軍火

咁撚疊馬,自己開個字頭,黑白兩範通殺

兩三萬...
pc 入職都24 k喎

有操開就做gym trainer
冇操開就不如做保安

唔係玉林咩

有良心ge就辭職去pp做保安

校工都好過佢地好嗎？咪貶低校工

我話比你聽 九成人三十歲 都唔會有三萬

做番正職 行古惑

保安都無資格做

導盲犬

咖啡仔

弱不禁風又做唔掂地盤
0學歷0專業知識
英文又唔得
做保安俾同行恥笑

佢地班廢人唔做狗做廢中囉
食老綜

PTU教官柏林sir 過不到呢關會撈乜

前警察send cv來直接當睇唔到啦

已經係點再做?

啡色衫即係懲教?

犯人

由樓主出post到依家我都諗唔到

呢個真，尤其是JC

有啲做番老本行，開間財務公司做收數

推俾有需要嘅人睇

要有腦先識咁樣諗

食蕉 解款
如果佢有EQ

見到cv已經唔請

去動物園 做狗

留意下啦
通常大大隻既
本身都係紀律部隊

撈偏
反正都係做個啲野

如果不論大小公司都企出黎話歡迎離職警察應聘，等警察知道自己有出路。咁樣應該會促使到好多15 16想劈炮嘅警察辭職。

btw 我開呢個post係想啲警察見到自己仲有出路，毅然辭職。 點知啲留言咁樣樣，應該會有反效果

今日成日冇訓記錯sorry

個誘因完全唔得

有錯請糾正 之前唔知咩國家人民發起高薪請現職警員

咁要睇你想做人定做狗囉
做pt係辛苦但起碼多勞多得 收入同付出成正比

降grade做機場保安

休班警=犯法
犬部=攞正牌犯法

炒曬姐係社會多3萬犯人

愛護動物協會

咁多黑衫

要講到做人定做狗
咁唔洗討論人工添啦
你拎人工出嚟就係講人工啫

多勞多得/做得好搵得到咪即係有不確定性
行行最到最top嗰堆都實好pay過做警察

健身教練仲搵得多錢過差佬

岩，香港最多SME，港資福利就......

做aco好過

有退休金 唔辭

你無講錯 咁我地ready未先？
唔好話軍火
大把香港人身體都好差
我都知暴理想係中共解體中國收皮啦

做警察何來優越感?行行下必都有人扮狗叫玩你，翻工出到去又比街坊趕，慘過過街老鼠。就算係地盤佬都唔會咁(而且地盤人工高)，你試下挑釁一下地盤佬?

你廢就唔好覺得人地都廢喇
你出撚左黎做野未架 定還是DSE雞

係咩？ 護士出黎都無三萬喎
無九成都七八成喇
連登個個50K 你唔係當真啊？

上中國做公安

知錯能改，善莫大焉

三十歲出頭，講緊做左十年野
升到個M, AM好正常
廢極都做到個officer 20K尾
冇個啲通常份人一係廢一係on9

不過起返底
你條Audit狗連Big 4都入唔到
又難怪既
快啲去做散仔喇

只要唔大使，肯放低身段，一定搵到工。大把工廠區文員、侍仔等緊佢做。

巴可做邊行
Big 4 勁OT 先有
睇你都係吹水多

其實30零歲有三萬蚊真係唔出奇
我公司而家幾個Manager就係好例子,成班係到討論佢人工,得出結論係三萬幾(33-36歲),我做某大中資物流業

講緊你22歲grad 你起碼跳過三次槽
如果計入職$15000,你打死一份工唔轉,呢段時期每年加$1000都有$10000
少極都去到$25000

咁當然depand on 你既major, company, 際遇。呢個冇得駁
九成人三十歲冇三萬又誇張左,淨係計所有專科都唔會得一成啦
我估三成人有喇,兩成徘徊係25k-30k,其餘50% 18k-25k咁上下,u grad計

的士兩三萬 屌你？
跑幾多鐘

無學歷做狗
有宿舍 有醫療 準時穩定加人工
打鳩人 屌鳩人 叫雞唔洗錢
check體能

無人品 預左無尊嚴同地位

top up就top up啦你老母

扮乜撚degree

你講得岩 不過你講緊 有Degree 八大計
如果講整體就未必岩 好多人讀HD/ASSO etc.

保安經理，月入十萬不是夢

人哋第一句咪打咗“你唔係垃圾科” 起碼講8大